吳浩康把聲好撚好聽, 但係d 唱功真係sosad

唱左咁多年都係咁走音 唉
好撚鍾意聽佢d cd

拜託你不要數我

如果我想 我想放鬆點

無謂談自己 只有自卑 屬於我

都唔係好差呀